1991年既你地過得好嘛？

我識既好多朋友都開始事業上了軌道
係我一事無成、仍然混混噩噩

請問肥老師係咪91?

咁姐係81啦。。。。。

91 既朋友去左邊

咁你幾大

事業還好，體能開始跌

IT狗

還可以

你閱讀係零
虧你做老師

IT狗 x 2

可以減壓，不過好多人唔知

月入低,感情算穩定
同屋企人關係差,搬左出黎自己住

x3

做緊份垃圾文職 另外開左間公司仔做下trading 得閒去游下水
A0

行下山都幾好喎

好似必經

加油呀！

一樣一事無成

巴打撈緊咩呀？

電訊業低下階層

岩岩轉左工 前途一片迷茫

日日朝八晚七
屋企同女朋友開始俾壓力想我結婚

冇乜目標 日日返工放工咁

悶推

朝九晚一

做緊份19銀行文員 人工低到喊
頹廢過活中。。

咩工，轉新環境多數好事既

你準備好未？

咩行對...chur 得濟喎

求變呀

做緊份濕9文員工，冇拖拍，生活有d 過於平淡。。有keep住做運動踢波

想結婚，可惜無女朋友

係時候搵機會識女仔

你都係，岀動

呢個年紀大家有咩渠道識女仔呢？

我不好。

巴打講多d, 唔好放棄！

想轉行 因為人工底 仲有做左幾年都無起息 又儲唔到錢

身邊好多朋友都結左婚/準備結婚
今年俾人炸8次
女朋友細4年，打算22年結

事業叫做剛剛起步，出左黎做3年野，設計撚12k
每個月出糧都要分大部份錢俾家用+儲蓄/基金+保險+分期
淨返1千度係成個月洗費，有時想帶女朋友食好d都要就住就住
唯一希望係11月打後可以唔洗儲咁多錢住，d錢鬆動少少
準備緊下年新年搵工 + 得閒放聲氣俾身邊人想搵freelance做

日日返工放工好Q悶
晚晚諗自己咁低人工就好想死

唔好

本身邊行，香港儲錢真係難

做設計真係可能需要秘撈

巴打又點唔好法，有希望既！

西餅 讀唔成書出黎做過sales 跟住餅房 都4年幾了。儲錢真係好難 感覺人生已完

身邊朋友一個一個結婚
搞到我都好想結婚
但無奈條女細我4年 對佢黎講仲係岩岩出黎社會
提過幾次 佢唔想咁早結

巴打同屋企人住？應該儲到d 既？

女仔正路應該想早嫁喎，佢地成日怕老嫁嘛

早嫁代表有錢

咁多個都諗結婚
呢樣野對我真係好遙遠，感覺同你地差距好大

Agree...乜仲有咁多人26歲就結婚架啦？
事業都係摸索緊，未叫上軌道，都無考慮結婚呢d嘢啦⋯⋯

A 0

91巴打

一事無成，前途一片迷茫，14k人工

覺得自己重係好幼稚，冇呢個資格，但明明過多幾年就30...

唉，一片黑暗，人生無希望咁

做緊份頹廢雜誌，又無人工加，又唔係日日有野做
想開d side job又斎talk，人生無咩目標

工程撚30k，唔知做工程條水仲可以食幾耐
比上不足 比下有餘咁

工程呢樣野唔會收皮架喎

香港一日keep住有野起工程都唔會收皮

最幣市況麻麻，d工程又過唔到立法會
好多FG都已經搵唔到工

做左3年野人工先啱啱過20k算唔算失敗?

日日返工放工唔知做咩，唯一目標因某啲原因逼自己學游水

做左就三年都係得10幾k算唔算失敗

其實過20k都好唔錯啦

份工好唔好做先？
如果輕鬆工作，冇壓力
我覺得ok

差不多20k
但冇積蓄冇仔冇咩朋友

14
屋企都有負擔，屋企就咁掉低句，阿仔，我地靠你架喇，你生性啦好嗎。。

咁仆街

希望老豆排到間公屋我地叫有地方住

所以話窮撚莫生仔

巴打做邊行?

自己真係就算有幸有老婆都唔想生下一代，害左條生命ge機率比較大

Same here ，都係排緊公屋
12k

都ok既有時間hea有時早走，但要體力勞動

Bank back office contract仔，想轉工又無乜回音

巴打有無諗過做conpliance?
之前睇一個post講到好要人咁

係老豆間公司做細既，物柒都要做，人工唔高

攪緊離婚

父幹

早幾年一直pt讀書儲唔到錢
啱啱讀完書轉咗新工，事業叫做開始起步可以慢慢儲錢
儲咗一筆先再諗結婚買樓嘅野

講就好要人
我搵左一輪都係無回音
no exp no job, no job no exp

咁後生做看更會唔會哂左d

毒j 唔敢放自己樣上去

我都想知有咩渠道識

咁多人想26歲結婚
班老一輩總係覺得出黎做野兩三年就可以買到樓

巴打會移民

所以100%唔會

Hi

做個濕鳩政府狗
得閒踢下波、同fd食下飯
正正常常咁
點解會識唔到女朋友既

樣子外觀問題？

見到咁多91人真好 大家努力

下個月就26，個人仲係戇鳩鳩咁
本身太懶，當年考完AL full cert都無，大學都無讀
而家日日喺老豆公司打躉，hea住過日子

我都係it 狗，開始有結婚壓力

有父幹

早幾日見有個細我兩年，已經有兩個仔女 做左廿幾年毒撚連女仔手都未拖過

點會買到樓
痴線

求解，好想脫a0

同樣老豆公司做，日日俾人點到暈，無得hea,唯一係唔係唔係旺季，請假可以任請，唔過份就得

要高到30-40K 先叫岩岩好
父幹幾多人有呀
兩公婆，即係結婚擺酒去左200K先

一事無成
搵唔多
5年既女友拋棄左我
想轉行又冇學歷
想辭工進修怕遲同屋企負擔唔到

唔玩交友app?

利申：公屋仔 葡萄中

出左黎做左三年半，每一日都係想退休

拍膊頭）

我都無玩，唔識吹水

7月尾quit咗，而家日日interview
無30 歲都唔想結婚，我仲想四圍去遊歷下

我超級負能量黑洞，自卑，被動都有幸有個女朋友

每日好絕望ge感覺，無意義，無能力，無希望，有負擔

又要返工啦

我明

日日返工放工 on99咁

應該唔係
係搵唔到個我岩既姐

除左冇女，其他還可以

物管 日日對住d 所謂有錢人 又閪 想中7佢地

一事無成 保安仔一個
好彩身邊仲有個老婆肯同我堐

成日常搵新興趣
但又懶唔想郁
之後又覺悶
無限loop

一日返9個鐘
瞓覺8個鐘
淨返7個鐘先係自己時間
返工>瞓覺>自己
如果係歐洲人就好

唔生性 背住一筆卡數
搞到好多阻滯
轉左行做酒吧幾年
走又唔想走 做又好多野唔如意
身邊人都勸我轉行
不過發現做酒吧最順得自己心
唔洗每一刻都帶住面具
不過收入

Btw對得女人多反而鐘意自己一個人
放假可以自己食飯睇戲打機
港女不了

身邊個個都搵幾皮 有飛機師 補習 政府 自己創業
自己就做it狗得2皮左右 好想買樓結婚但冇錢

唔知自己做緊咩

到左呢個年紀真係會開始有種原來錯過好多野既感覺

無方向
每日生存只係覺得條命係為左報答所謂 養育之恩

咪咁on9啦

不好，咩都冇

果份人工好吸引 但做晚野好19 我都有諗過轉 唉

決定權不在我身上
做左幾年野fg welcome果d都無回音可以點

grad左後兜左三年終於入到想行既路

無做野半年 但基金保險每月都要供 目前好有壓力
辭工前做Sales搵30k 而家無方向唔知自己想點
成日俾啲八婆催幾時結婚
哪有錢呀你老母
利 如果我有返工 同男朋友兩個加埋係6-7萬 供樓就應該Ok既 但首期同婚禮點搞呀
佢屋企人成日催我地結婚生bb 我地問咁住邊呀？ 佢老豆老母叫我地租樓住囉 話咩人地都係咁啦 痴線 好似生出黎唔撚洗養 唔洗湊咁
上次抽居屋時 都俾佢老母不滿左左一下 問我做咩唔幫埋我男朋友家姐入紙抽 我屌你老母 咁撚大個人 佢自己唔識搞？你偏心個家姐你既事 但做乜要我服務埋佢
Sorry 我都係呻下

廢青，同屋企人住公屋
唔急等住我養，依家冇野做
見緊份港鐵車長

單親公屋仔
月入仲係10幾k銀行小薯
人生已完

有排都未畢業

一定要訓8個鐘 ？

好撚無理取鬧

一樣here

4月 quit 到依家

做Bar 定 club ?

老豆老母抱怨仲咩仲未結婚生仔 屌你估咁撚易咩，又話結婚一定要買樓
身邊已經結佐婚個d都係有父母幹，但我乜幹都無

91撚。 同樣經歷ce al
日日返工 壓力大 冇生活 做做做 忙忙忙
唔係返工就去上堂
可見未來都係一樣唔會點改變

半年前買左樓用曬所有錢仲要開始供

巴打生活點

佢地無用智能電話
但我唔介意，因為我可以講番比佢地聽事實係點
不過可惜講極佢地都唔聽 佢地講既就係真理，我地仔女講既就係歪理

Bar

買到樓

睇見有人30k 有人買樓
望返自己12k
我做緊乜撚野

自學緊咋，都叫算游到下，未掌握到呼吸

同你差唔多，有時靠ot幫補下

我都係冇乜人生目標,人工又唔係高果d廢青

上年同女友分埋手諗緊唔好拖累其他異性自己一個渡過餘生算

上年決定讀PhD，望住d朋友又幾十k，又結婚買樓

父母年紀又愈來愈大，自己壓力就愈來愈大...

係康文署學過蛙式，應該算係識左，依家自學自由式

大學畢業後做左幾年野 岩岩返入u讀RPG
叫做呆左幾年終於入到想行既路

你講緊係單人住公屋 唔駛養家 上無高堂/有高堂但佢地有積蓄唔駛你養既情況

認真, 老救做part-time就話ok, 正職就不了
利申: 以為讀大學個陣有做part-time

其實冇諗過做救生，我都係健康問題先逼自己去游

供緊樓又養緊2 隻大狗，2xk但係好難儲錢
份工都大壓力但又唔敢亂轉工
將來都好迷茫

一定唔會比人炒，因為唔夠人

岩先又被屌了

返工日日會接觸到物管啲人

物管d 人鳩鳩地，唔知係咪比人屌得多

搵得多洗得多，供埋樓渣都冇得剩

咁多91年
家陣係英國做野
係呢邊好悶
人工夠食夠住咁

巴打BC

唔係呀
簽VISA咋

搵緊33k
覺得同其他人一樣都係冇用
都係買唔起樓

本身Working holiday緊，跟住搵到本身果行就轉左visa

事業上ok, 都叫搵到3xk
本身女朋友都係搵差唔多，大家儲夠首期諗住跌番少少就借9成買樓
點知樓價不斷升之餘，年頭諗住求婚冇求到，過多排比人飛左

低級工墓猿，過2個月準備結婚，供樓供得好辛苦

銀行operation 做既野好專 成日覺得出去其他行唔知做乜好 巴打想搵咩位？

出左黎做野好似好難識到異性，d同事多數結左婚

單身左半年，返工冇男人同事，日日返工放工，放假就去shopping ，朋友介紹既男人又唔岩自己，唯有同自己講單身都可以好開心

上次我朋友介紹個伏野俾我，個男人好想搵個正常女人就結婚，但寧缺勿濫係我宗旨，我要令我自己唔好為左有人要而事但嫁個人就算

夾硬買

大家覺得救生好唔好返？

男人26大把選擇，女人26開始冇咩選擇

我自己拍過拖既男友最細都係87年，鍾意哥哥感覺，好正

part-time ok, 長工不了

曾經同1個90年既男人嘗試發展，但由於大哥哥太正令我未能忘懷，個位90年男人諗野都係唔夠成熟

想搵aml kyc果d，自己睇acams d野覺得呢樣野幾有趣。但有撚用咩，agent見我d exp唔關事就話我無撚用，無工可以比我叫我扯吧啦(婉轉地)

做救生長工就一定返康文, 除非你同私池判頭好熟, 如果唔係實禁低你人工
但如果當part-time搵多個錢就無乜所謂既

巴打你大學讀乜?
乜d agent依家咁串咩?

account and finance
佢好nice 咁表達ge
不過意思係咁

同巴打一樣讀account無做audit狗

講外表，87年既男人開始有男人味，但90年男人仍然童顏，我企埋去好似姊弟戀咁（我份工令我既外表加速老化）

心智方面，90年個位都係講緊呢排上咩戲，有叫好西食，但87年既會開始講啲財富增值，點樣儲錢etc,我比較鍾意啲會計劃將來既男人

屌我做過一排local audit 狗....
人工低到..........個頭開柒左就一路都........

當年無big 4 offer就決定左唔入行
依家so far so good

我份人本身諗野都成熟，所以我鍾意有深度既對話

我就so far so bad

我閒唔時見到班中同fb ，仔都生左2個，婚姻生活都美滿，我對而家既自己都幾滿意，係大時大節空虛寂寞凍左少少

未搵到自己啱既路姐
不過真心要搵d有牌考既工
樓主有無試HSBC compliance, 聽講易入d但exposure無咁闊

我都唔明
有錢住豪宅但日日落會所偷皂液。。。

Compliance多數contract會唔會好難加人工

好似好多人都有哂自己既路 , 揾到自己既興趣

驚無工開多人工問題

其實我唔係做compliance

人生目標就係結婚生仔 兩年前做左 依兩年0目標 都唔知點過

俾公司派去大陸做嘢
月入都係得18k
條女就19歲
諗住遲下中出完去外國流浪算

留名

慘

輪迴

有公司都好丫

想法正確

巴打好唏噓喎

有快樂既生活嘛？

有埋家庭關係問題真係好大壓力

妹下妹下咁囉

供又係另一長途戰

好過好多巴打了，英國邊頭？

正喎，點轉...洗唔洗本身個個夠期先轉得？

唔好太難過

可能呢到會搵到個岩呢

London
準備求婚接女朋友過黎，佢未搵到野做之前我要揹哂所有開支先
其實都唔係好夠使，黎左英國比少左好多家用，黎緊番去都要比番筆錢老母
好在老豆老母都仲有番工，佢地過幾年退休就所有壓力係哂我到
對落仲有兩個老細佬妹要睇住

唔使，我早左半年轉

好低俗

你呢伊波拉，平時搞咩多

仲年輕呀巴打

搵機會發圍

唉屌我本身目標都係咁
我都就快達成，準備做行屍走肉

加油呀，聽落之後會好大壓力
但係係英國至少自己私人時間會夠，可以做多d 中意做既野。

原來可以咁既，不失為一個好方法

岩！25至30歲係好重要既一段，把握得好，

咁冇理由話welcome fg 你宜家做咩位

係英國大把其他目標啦

唔係咁先有動力搵錢咩 仔細老婆嫩 又有個溫馨家庭 好葡萄

已經要拍卡先入得沖涼房
偷皂液 紙巾 全部住戶黎

可能覺得比左管理費，香港人

所以要有規劃加善用

都係既
所以當初先過黎搏下睇下有冇機會

廢bank 垃圾Contract 仔，做d 野好無聊，無野學又走唔到咁

介唔介意講邊行？

我果度都係咩國都有 韓狗又有 日本仔又有

最慘係對啲野冇興趣 旅遊又去唔到 又暈船浪 又暈機浪

但係日日都咁過 會好頹

shipping ops

竟然

有時候後生女唔係話唔好
但係見到佢鍾意on9韓國真係好sad
唔知係咪自己老咗覺得泡菜仔好gay

緊有d 野係想做既，未遇到姐

唉屌，4年無去過旅行

咁趁後生去下啦，短短地放鬆下

幫有錢佬打緊工 但人工仲未過20k
23, 24歲果陣開始玩股票 輸左十幾萬
而由果陣開始就炒過好多野
而家份工都係同股票相關 日日自己炒
單身 高風險工種 唔主動溝女了

本身極度對睇景點無興趣，但呢家個個做野想約朋友一齊又講幾年都無成過事...自己一個又好悶.....

上年先fg畢業 揾緊15k 遲人3年畢業，有時會諗人地26歲可能人工高我成倍 3年無拍過拖，有時都feel到dry

好迷失
唔想長大

手機響鈴來留名

原來有咁多91巴絲，臨訓前見到倍感溫暖

利申：人生冇目標冇父幹，人工低

讀錯科，不過好彩轉到行
同年既人（我果行），叻仔既已經考晒牌，自己就仲係一個assistant grade

之前乜野唔開心都會擺係面同講出黎
開始覺得同人講 人地都係應付你
唔係真心聽你呻

到左依家其實開始覺得自己下一個做既決定係決定錯

開始驚下一個決定會係錯

開始多左獨處既時間
同埋好似搵極都唔夠錢洗

份工都叫穩定
係感情一直都係空白

錢就一向都唔夠架啦

不過想問下你地
仲有幾年就30
金錢同夢想你地點揀

係 黎緊會搬出去自己住 屋企無房 搬出去自由d

高不成, 低不就
叫做有飽飯食

Grad左3年
實際返過1年工，其餘2年係屋企公司hea
基本上日日打機，做廢青
上年結左婚
最近同屋企人反面，同老婆搬左出黎住

好啊 迫死我地囉
睇下你層樓幾時冧

咁去遊下車河睇風景食下野都好爽呀

聽到都覺得好有勇氣！加油

可惜光陰過得太快～～～

連登有愛

唔好咁悲，至少我係真心聽你呻！

巴打好大支岀？

唔想長大係真
間唔中諗番起中學同大學可以齋玩唔多使諗野咁
越黎越近30歲，人生轉捩點
好多責任上身

其實都已經習慣哂自己一個
有乜野都自己收埋
好似仲好

補習撚 轉公司無耐 收入上緊 暫時企緊25k左右 希望兩三個月內上到30過外

大半年前結咗婚生埋仔（小意外，但好幸福），老婆大自己差不多三年，但諗野都係唔成熟，要我教要照顧。

生活不過不失，忙中有意義。不求大富大貴，但求老婆仔仔開心，老豆老母健康。

諗下幾時死，人生無乜意義

依家可以決定到好多未來既野，細個聽長輩講多

幸福家庭

唉吔

唔知幾多失緊
父幹就冇
廢老就有一個

係囉...唔係好值得啵

same

點解又要醒

點解你要頹到咁呀巴打

人生得一知己，無憾！

做緊紀律部隊散仔，冇咩前途，但又叫做穩定
岩岩同女友又接近分手邊緣，咩買樓結婚又通通唔洗諗住
冇咩人生目標。。。

我都唔知咁算唔算好，女朋友就希望你盡快解決到個問題啦

都唔錯，先苦後甜！

見唔到人生有咩署光

金錢
自己既夢想屬於現階段無可能發生既事

一定係金錢，追夢都要有野support到

無夢想亦無金錢表示

91
政治撚

講講你的夢

生命滿希望，轉變既事話唔埋...

今晚屋企人食飯[black][/black]又要比人圍住黎批

做左幾年跑數狗野搵得二三十k
係香港完全諗唔到有咩前途可言
屋企人又冇錢
條女讀緊medic
成日比我d fd笑9我第時食軟飯
想放手一搏去外國但又放唔低香港唔敢take risk
變左個淨係留低comfort zone 既廢J
思維開始同廢中接軌
時間仲過得越來越快
On99咁就到三十

好想搵份無同事既工

早排見到個92年既POST手痕入左去睇
又搵30- 40K, 大佬咁撚癲即刻自卑
91呢個POSR落地好多

外國讀完書番黎公營做頹工, 人工15K左右
早排又考唔到入境, 想死
見到同期D同學開始事業上軌, 自己仲ON99咁

仲堅持自己鍾意做既事, 好似好撚無用
咁多年A0都無心機諗會唔會有拍拖, 搞掂錢途先

有無得打機煲劇

上連登莫認真

朋友俾意見你參考 最後實行個個都係自己
佢地既意見都係企係自己個觀點角度去分析
同埋最最重要係
佢地俾完意見你 你做衰左
佢地無任何責任

Btw多謝你地聽我廢up 好大負能量

同埋會好反感個啲事業''開始''有成既舊同學仔
懶係覺得自己穩到錢 嫌你爛泥扶唔出壁
出黎聚會就好似年度分高下比賽咁
其實識左咁耐 簡簡單單食個飯 飲下酒已經好夠

重點係 成日覺得自己睇到睇過好多野朋友圈子有幾闊 我想講 呢個世界好撚大咖 兄弟

好彩最fd底ge一班真係唔會拎錢/人工果d黎講，仲係好似中學識果時咁鳩鳩下

始終出左黎社會大家環境唔同時會有唔同經歷
例如做左某啲行業既朋友
會俾佢身邊同事影響到
可能會令佢認同埋自己真係行先過同年朋友既優越感
到時就會發生我呢啲情況
其實都幾自欺欺人
拗得掂唔掂唔洗口講出黎的

我曾經都咁樣以為

而家約班小同出嚟食飯，個個話題唔係買樓就係股市，一係就講結婚生仔
完全搭唔到嗲

做一件可以改變人類行為模式既事
例如wtsapp 將以往打電話行先既模式轉左做msg 行先

同小同無聯絡好多好多年

咁你開始左第一步未？
learn to code on your own

本身it 狗
但收工已經唔想再掂it 相關既野

有拍拖既好難唔講 正正係宜家要面對既問題

13k 做咗一個月

同樣地好多91已經開始事業上軌, 真係好撚自卑
自己不斷原地踏步, 有D嬲自己

起步比人遲, 搵工又搵垃圾鳩HEA工

唔知點算, 仲要咁多年點捱呀

大概會問咩？

三十歲前點都要任性一次啦 女朋友會欣賞你既勇氣

呢個post 的確真實d 既

失業 加冇仔
嚟緊要比二萬幾學費

我都係，根本咁先係朋友，講錢好無謂

我好欣賞你呀巴打！

投資黎既

有心唔怕遲，將份怒氣變成動力

佢係香港唔會諗住去外國

佢唔覺得香港辛苦同想去闖下？

實有你既長處既

其實做d咩可以增值自己
係咪應該學多d野，玩多唔d唔同興趣活動
唔好人生得返工

有無人半工讀？ 放工後返學其實幾痛苦，不過好彩識到班好同學

我諗增值既層面係要講興趣同修養，最好揀d 想做但之前冇時間無機會做既時而唔係為左升職加薪既野

佩服...一定好攰，返全職已經冇哂時間仲返埋學。
不過識既人又易d 講心唔講金既

認同興趣同修養，但個人成日慣左返工收工，好難走出個comfort zone

無追一排post就已經miss左好多野
回樓上巴打, 好明白依個感受, 一畢業就返依家份工返左3年, 考埋牌, 個人依家好似無乜動力咁唔知自己想點咁

更加要跳岀去，唔好比佢帶過30歲，生活不應只限於工作呀Ching!

巴打做邊行？考咩牌？
一份穩定左既工係會令人麻目

公司秘書, 唔知巴打有無聽過
呢行真心比較冷門, 同人講親做呢行都會俾人問乜男仔都得秘書咩

秘書都有牌考？定公司秘書唔同普通秘書？

其實都只係文員仔一個
如果香港一日有上市公司, 我地個行都叫做搵到下食咁解
btw, 咁巴打你做邊行?

可能見有咩技能/運動想學，就報下
夾唔夾到朋友一齊都後話，或者自己一個體驗

最慘係唔知方向係乜
考EO又唔夠料

簡單講

91年出世 今日人工根本唔重要

屋企有冇錢決定一切

身邊買到樓的 全部係父幹撚 一係嫁有錢人
有中學同學人工仲係13k 但仔都生左件 無他 佢老豆留左個三房單位俾佢

而身邊有才華有能力既人 人工係幾高呀 40k-70k都有
但係做到狗咁 壓力又大 買樓？依然遙遙無期 佢地好多都儲到好辛苦 但連大西北一個兩房的首期都未必俾到住 更莫講結婚

利申 冇父幹 係香港的人生唔知有乜意義

另外仲有唔少傻仔同學想發達 走左去做1040陽光工程 唉 冇眼睇

我都係自己游
早排見有個女仔又係自己游，想請教下佢點游但都係唔敢

因為佢家底仲差過我
要留低搵錢養屋企人

最可悲既係明知留係香港條路都唔會易行，未來生活都要面對共匪
但冇錢冇特別技能，離開又係人離鄉賤比人當CHINA PIG
窮撚既悲劇

搵D自己覺得好玩既野啦

諗過讀MASTER,但番完工真係累到仆街
仲要做埋ASSIGNMENT

諗下算

對比起你個行可能仲冷門，做樹藝方面

放低你既大計，過一排審視下進度

自己一個咪再識朋友

說穿了...駁唔到...只可以係有限環境下努力

去啦巴打，機會難逢，下次唔好錯過

份新工做左半年左右⋯ 老細睇重我 但超under paid⋯⋯希望快d加人工⋯

睇重你又underpaid, 真係香港特式

心水國家係？

91年年尾
鑒粗比老母留左一年班
撞正末代升asso 讀topup變相遲人地兩年出黎做野
一畢業搵到份dream job做咗一年都係得萬二蚊人工
4個月前同拍拖4年既女朋友分手

基本上人生好撚多野都係比老母d決定拖累

有 dreamjob 都好丫，好多人行屍走肉...不過人工就可能要同老細傾下

怪上一代睇野冇咁闊

本來屋企係大陸開遊戲機室，千禧年比共產黨忽然間收曬皮
個陣仲渣住好有多間物業，
老豆有年疑似搞婚外情之後呀媽逼佢賣曬D物業（沙士樓價）
之後D錢掉曬落股市又清曬袋
on 99 買間寮屋想住一世半年比人收地一個仙都拎唔翻
含住金鎖匙出世但越大越窮

呢度講呢度散

努力做好自己

買樓太遙遠

深表同情...好大打擊，不過可以捲土重來既

絕對，華人社會更講人脈

打緊份廢工，仲係on99咁冇方向
唯一慶幸係同男友感情穩定
同埋仲有班傾到心事嘅朋友

見身邊好多朋友都開始結婚
先發現原來自己都踏入呢個年齡
但個人都仲好似細路咁

前晚做做下野暈左入左廠

三年前畢業，兩年前做左公務員，一年前結左婚
算係行得比一般人快

我覺得女仔係okay 既，有個好歸宿係唔需要長大

小心呀絲打！冇咩事嘛？

開心就好了

有大志
同我唔同，我個學位如果唔做公務員，做私人公司應該最多得13k

畢業左3年，
第一份工同事好閪，做左一年就quit
之後轉左而家呢份工，同事環境好夾好開心，但番工地點遠 暫時唔見有得升職，同埋眼見幾位同期入既都轉左好工，搞到自己都心思思想想走⋯

最近轉左工 人工ok 但係好辛苦好大壓力
好想做啲野 得自己成世人有存在過既意義
打份工 搵到啲錢都好 做人好似冇咩目標咁

其實返學都唔算慘 可以維持低功率咁聽書
最煩係考試同assignment

當一個社會人人都爭住做公務員.........

何謂好工？

估d 有影響力既野好有成功感嫁。！

一炒要再讀過，晒錢晒時間先最慘

先解決物質，然後就是精神上！

又星期一地獄5日之旅

講埋d 衰野

工作穩定拍過幾次拖都慘敗收場